[不服來辯]林鄭月娥正一仆街冚家產

你岩

正一仆街陷家剷，先分化七一遊行同抗爭係兩班人，再將責任全部畀哂抗爭個班，批鬥，最後出黎抽水。

駁唔到？

有無人不服 0.3去哂邊？

0.1先岩

呢d野點駁呀?
就好似地球係圓,太陽由東方升起咁,定律黎嫁喎......

這個臭三八只會撥火！

睇下有無人駁地球係平

服

有一個人偷偷樓下負皮